[有圖] 台妹真係大波啲

表面上平平無奇
其實有波

港女會唔會都係咁？

係咪有人講野

又無二樓

邊個負皮？

波大遮醜

好重機心

條女好撚正

條腰都係